[行路撚] 柴灣行去屯門睇牛牛

港島撚唔識路 過完海將會鳩行 + Google Map

睇左好多年行路 Post 今次終於的起心肝試下
雖然不感樂觀 但希望靠意志力捱過

沿途會用傻瓜機影相直出Post 上黎
攝影台手足唔好屌得太大力
P 牌仔推唔到Post 希望各位巴打得閑推下
沿途同我吹下水 亦歡迎大家突擊檢查我
時間會過得快啲

另外沿途會盡量支持黃店 如果有好介紹歡迎留名呀

首先第一站係興華茶餐廳食早餐

附上埋今日嘅蘋果日報 + Time stamp + 會然編號
專登求姐姐炸隻脾 真係好食

09:30 興華邨正式出發

得閑冇野做可以睇住隔黎舊 Post 先

大嶼山輕鬆自駕遊

加油

留名

日日幾鳩廿個行路post 你 咩咁特別？

睇你GOOGLE MAP 係北⻆轉船?
睇定船期先，唔係一陣去錯觀塘就好笑喇

唔特別架 都係用腳行
順便練下街攝

返住工睇

諗住順其自然 因為邊行邊影相都就唔到時間
冇就行去灣仔搭船

番工追po
今日好好天

Lm

下次用手行先好開post

關你撚事咩 你唔鐘意咪唔好撚睇囉

回歸樸素
冇車生活

我係唔鍾意又要睇又要屌呀 你吹撚得我脹？

加油！

加油🚶🏻

柴灣正式出發！

上次 寶琳行到去屯門打牌嗰個紀錄
無人能破架啦

灣仔過尖咀太近喇
今日咁好天，你值得係北⻆上船由東面影入維港

真係好好天氣
BTW 唔洗返工?

算撚數啦你

引戰撚 刷存在感

鄧你可憐

好好陽光又涼爽

20 度 + 藍天

見到個 post 我都想行

仲有力打牌真係癲

好似幾正 一陣更新

要清假啊
所以決定每日搵啲野做下

咁你又同我嘈？笑撚左

Sorry 會有少少 Delay
而家落到筲箕灣了

咁寶琳行到去屯門其實好近姐

應該我今日路程差唔多
不過應該我港島平路多易行啲

各位見字請飲水

不如有新意少少用Apple Map啦
又用個垃圾奶共Google個垃圾Map好悶，最重要係介面核突好難令人有追看意欲
Apple ui / uX design 都冇得頂，先令咁多人鍾情

控制下自己

G持 今日好好天！

好 過左海開始用！
暫時都仲識路

控制黎做乜

地圖右邊行到左邊
42 KM 都叫近

咁你下次挑戰 馬鞍山行去西貢再行去寶林先去屯門囉

本來我諗唔到行咩路，既然你叫到我就挑戰下啦

行左啱啱好一個鐘
09:30 興華邨出發
10:00 到筲箕灣
10:30 啱啱喺太古城借完茅廁再出發

暫時應該係On track 嘅
去左廁所所以慢左五分鐘

多謝你

pish

柴灣友表示Gchi

興華隻炸脾真係唔錯
響茶又好飲 柴灣是個好地方

Push

wow support ar

邊間

另外問 美孚點行去荔景/葵芳

Lau ming

樂軒台樓下

荔景山路

屌你一早食炸髀

跟巴打建議喺北角過海
大家幫手決定下

: 去九龍城
: 去紅磡

計留言

11:15 埋單決定 而家開始！

行路旺季

阿姐都屌鳩我
晨早流流邊有炸脾

然後照去炸

紅磡啦

花生花生

遲D諗住由石澳行去元朗, 我諗應該要double你今日的時間先得

計下行咁幾多步

Update 下先
09:30 柴灣興華邨
10:00 筲箕灣
10:30 太古
11:25 北角搭船去紅磡

So far so good

支持 我都好少搭船

啲相幾靚

石澳大浪灣開始行出黎都幾辛苦
小心車呀 冇行人路

利申Sunday Morning Drive 撚
成日屌啲人行到鬼咁出

港島就呢條數

傻瓜機影完直接 Wifi 射落電話直出
想練習下街攝唔好左度右度

但發現趕行程真係冇乜心情影 多謝鼓勵！

Push
跟google map行佛光街就要爬山
唔想爬可以落船後行海濱去尖沙嘴musea嗰頭轉翻入彌敦道

果段係諗住行山路去小西灣

啱啱落完船出發

九龍區嘅策略好簡單
用地圖搵啱方向就鳩行 希望唔好行左太多冤枉路

真。碧海藍天

LM

正有此意
而家喺海皮行緊 好曬
唔記得左搽太陽油 一陣要買

仲要涼爽！！

日出行到日落

諗定屯門食咩先有動力

支持

唉，呢四個字 引誘力很大

巴打有冇介紹？
港島人好少入大西北唔識野

唔錯。。。請繼續post map update

Update 下先
09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀

已經搽左太陽油 iPhone 8 用完第一次100%-0 電而家叉緊機

要諗定午餐 大家留言俾下意見
一條友食 旺角到深水埗都得

多謝提醒
而家計埋食 Lunch 應該都仲夠時間

希望行到去黃金海岸睇日落

你撳埋綠色粒GO 先啦

如果加插額外購物環節
例如行到去尖沙咀順便行埋Apple Store Walk in買部iPhone 12 再行

樓豬 清假無野做?

等緊 Mini 呀仲未出

很得輝 炸髀蘑菇飯 正

Update 下先
09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角

琴日DQ 今日已經有 Banner 開街站

以樓豬吃喝玩樂嘅速度，睇怕都要行到夜晚九點

夠鐘放飯！

樓主認同

今次目標係行得曬！

深水埗基隆茶餐廳

趕唔趕得切呀

目標 8點

啱啱食完車仔麵Lu

照呢個進度行到荃灣應該可以

1350 磨到深水埗公園
好似係時候要加速

唔好睇死我啦

荃灣有咩好野食

成熟d啦朋友

行到幾點諗住
起碼9點?

計埋睇日落又半個鐘
差唔多啦9點 最緊要堅持行完佢

要加速加, 依家6點太陽就落山

或者改係荃灣西出面睇日落喇

14:00 喺荔枝角借完廁所順便夾包糖

不過都係青山下路咁行住去
都睇到嘅.......掛？

Update 下先
09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚

想講開始有啲攰 人重又揹住支水

加油呀
好好咁記住我哋嘅香港

啱呀 襯香港都仲勉強係香港嘅時候
親身行一次紀錄低

最近我就有呢個諗法
好想周圍去行下睇下，影下相
行街又好行山又好
因為唔知邊一刻會離開呢個地方，離開咗又唔知幾時會再返嚟

Update 下先
09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站

腳痛

行貨柜碼頭路........ 又一個GOOGLE MAP受害者

正確係行荔景山路

想做就做啦！襯而家冇蝗少遊客天氣好

不要再說了
Apple Map 教我行就行 平時揸車就識路
用腳行就諗住啲車路 然後就入左去貨櫃碼頭

行左先一半已經腳痛，青山公路典算

樓豬加油

用意志力捱緊

多謝你鼓勵

樓主到葵芳HIGH TEA 沒

樓主行下路唔行上路

樓主加油

第一個就話型，跟風就柒

到荃灣 Donki 啦

樓主柒左唔識路信 Map
兜唔到

最後放棄機會
一陣入左青山公路就返唔到轉頭

咁慢，放棄吧啦

加油努力支持你
如果行錯路就回報下
佢一日就即刻有人跟進
好似行去鑽石山地鐵站A2出口咁樣嗰條路未起好
佢都會點你兜個大圈

上路即係邊條路

Update 下先
09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西

繼續努力緊 行唔郁先Call 黃的放棄

對唔住浪費左你數據

個界面都幾核突
你竟然會理條傻鳩

唔驚！大不了喺公路Call 黃的走

冇事 冇限時 聽日放假

咁其實理論上佢冇錯嘅
係條路乜柒都冇悶啲姐
不過影下貨櫃都唔錯 好少可用腳行入去

加油
一早柴灣斜都行得咁快

柜

屌... 咁都要捉字
櫃喇，滿意沒

我都係第一次開

高估左自己能力

香港人唔好放棄呀

Update 下先
09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西
16:25 汀蘭居

好曬 但都幾舒服有啲海風

我磨到12點都仲得 唔驚！

如果你係第一次真係唔係咁易，10個鐘UP已經好辛苦

搞到我好想返屋企

以前最多都只係試過港島東行去港島西
人重真係有啲腳痛
好彩乖乖地著 Asics Kayano都算舒服

仲有新桂香啲叉燒又好好味
不過係咪藍店黎？

咁又真係燒得香口

唔講啦好想食野
青山公路好荒蕪

屯門呂明才對面馬路嗰間牛雜河好好味

咁慢不如放棄啦

Update 下先

09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西
16:25 汀蘭居
17:15 深井

行下行下又冇咁攰 借完廁所繼續努力
開始有咸蛋黃睇 不過未落曬嘅 相片效果姐

希望去到仲未收皮

g持樓主
啲相好靚

咁又唔好
遲到好過冇到

多謝支持

之前睇人地啲行路 Post 主要都係交代行程同路線
自己行就想試下放少少心機去影相果Part
所以帶足三舊電加尿袋 影完即刻 Wifi 射落電話 行住路Snapseed 執執相再Live 放上黎

所以行得咁撚柒慢

啲相真心靚
想知樓主用邊部影

講完實俾人恥笑

影得靚就得啦

加緊速啦 啱啱離開青龍頭
天黑緊lu

晚霞 20201112

最後10km

11點都未收 加油

加油！！！

Update 下先

09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西
16:25 汀蘭居
17:15 深井
18:15 嘉龍村 (個巴士站咁寫)

目標係8點3去到屯門
而家開始努力行 收埋相機 捱埋最後10KM

有啲後悔深井冇食野
好肚餓 但食埋野9點都未行完

Update 下先

09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西
16:25 汀蘭居
17:15 深井
18:15 嘉龍村 (個巴士站咁寫)
18:30 屯公轉車站

好彩有廁所借
冇乜好影 收機 用 iPhone 算

大欖之後段路最無聊，又冇風景又要吸廢氣

可以去黃金海岸休息下，之後啲沙灘因為疫情全部封曬

行到懷疑人生 人影都冇多隻

多謝你仲返黎留言

好似太靜，幫push

感謝 連登有愛

加油呀樓主，行到恆褔就有野食就廁所架啦

樓主加油 行快步啦

Update 下先

09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西
16:25 汀蘭居
17:15 深井
18:15 嘉龍村 (個巴士站咁寫)
18:30 屯公轉車站
19:25 黃金海岸

多謝咁多位入黎同我捱埋最後一段路程
自己一條毒撚行真係好悶

最後半個鐘！！！(大概)

有冇屯門巴打有心水黃店介紹返？

厲害

14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西

呢段咁快

最尾唔影相又行得幾快

會唔會騎牛出翻嚟

都係大概咁上下 貨櫃碼頭果段冇野睇冇誘惑專心行快左

有力行就去 紅橋 無力行就 置樂 彩虹煮意

對腳冇感覺啦

同埋飲曬啲水輕身左好多

仲有華都 水飯鏜

行左9個鐘都冇見到一隻牛

下次一齊行

去到邊？

好靚

我應該冇力架啦
我諗我去到狗鐵站完架啦

未到狗鐵站架 華都 置樂 黃店

Btw 出港島坐962X啦

Update 下先

09:30 柴灣興華邨出發
10:00 筲箕灣
10:30 太古城
11:25 北角搭船去紅磡
12:00 尖沙咀
12:45 旺角
13:30 食飯
14:20 美孚
15:00 荔景站
15:45 荃灣西
16:25 汀蘭居
17:15 深井
18:15 嘉龍村 (個巴士站咁寫)
18:30 屯公轉車站
19:25 黃金海岸
19:48 屯門 (個牌)

今日天氣真係好好
好多地方都專登停低影相
陰天可能行得仲快

係呀 等都係坐巴士
罷搭狗鐵

Total幾多步？

唔知準唔準 參考下

更多次先
2030

行得幾快喎

肚餓呀

樓主快啲食野 啲餐廳就都就快收皮

食左兩餐晚飯 太肚餓

呢日應該好漫長

行左40公里 最後返到屋企都未11點
發現原來一日係有咁多時間

咁快返到屋企

似乎無乜挑戰，下次應該行遠啲

行完返到去隻腳先識痛
我人重又有扁平足 已經生左啲水泡

冇咩事應該都唔再自己一個行 其實都有啲悶
諗返轉頭都唔知點捱過嘅

睇人地出po一個人行好似好爽，自己行落先知辛苦

其實你都行得幾快，又食飯又影相都只係9個鐘

有冇link
想追番

行完lu 多謝支持

勁

我諗分散注意力係好重要
一係就搵個伴一齊行 一係就上黎搵人傾下計
如果唔係就好辛苦

今日你至威

樓主好有毅力
你影嘅相好靚！可唔可以share去？

好有毅力

應該坐富裕去觀塘

冇問題呀
不過全部都係曬住個Mon 行住路執
重手左 / 顏色偏紅唔好屌得咁大力

原來仲有呢樣野
原本都有諗過去觀塘 想影幾張獅子山

你去九龍城>天光道>亞皆老街，唔落尖沙咀應該行少D。